AZP 係傷出唔係紅牌出場 已經賺咗啦，仲咁撚多嗲⋯⋯

靜啦仆街